有冇人已經完全唔想拍拖

唔知點解覺得真係好攰 特別係重新認識一個人
分左手一年 對邊個都搵唔返個種感覺 覺得點都好 最尾一定會分手 對愛情真係絕望

分手之後一定遇到既心情 。

一年喇..

同你一樣 放心

幾多年都係咁 你搵到第二個就另一回事了

拍拖真係好攰
最慘係畀好多心機去重新認識一個人
最後先發現原來佢又係一個仆街
仆街磁石，無限輪迴
仲拍拖嚟做咩

拍拖係咩感覺

same here
點解搵個簡簡單單都咁難
剩係想另一半陪我平平淡淡生活

真係有同感

我只係想搵個對自己真心忠誠嘅人都咁難
我終於都明點解有啲港女咁拜金
「搵個肥毒柒又係會呃你，咁不如搵個高富帥」
以前聽到人咁講，我覺得好嘔心，而家諗返起其實都不無道理，最嘔心嘅反而係啲賤男

屌講得好岩 次次拍拖都係毒男
貪佢地好似乖仔咁
但佢地都係拋低我 有兩個仲偷食
灰到無可再灰

我真係覺得自己好蠢
次次都以為搵到個好男仔
點知個個都係仆街嚟，呃尻我
係我人品太差，定係我眼光太差
搞到我都懷疑人生

毒男表示

未遇到姐 好快好快就會搵到

一年對比你人生其實好短時間炸
慢慢等下啦

邊度可以識到女
分左手好迷茫
為左前任放棄一切社交

same
俾同一個人玩一次唔夠，隔幾年再玩多次

想做愛咋

未想拍住
一個人幾開心
想做咩搵fd睇
身邊啲女性朋友又好
起碼玩得又唔虛偽
幾舒服

毒男拋棄你
因為佢地覺得自己仲有市場
反而拍多幾次拖個啲
先知道兩個人一齊好難既道理

寂寞時會想
理智上唔想
何必給自己沉迷的機會

無錢所以無謂害人

最攞命係偽毒男，拍過無數次拖
一開始存心就呃我話無女朋友，想一拖二
關咩事啊，佢係仆街嘅，拍過幾多次拖都係仆街
狗改不了吃屎
只可以怪自已無帶眼識人

係咁架
男同女都一樣
未結婚都咪俾飽飯佢食

仲邊敢結婚，結咗咪分
連登同be都大把婚外情posts
睇完更加唔想結婚